# Неделя 9

## Теория

**Читаем (и решаем задачи из учебника):**

JS - продолжаем изучать объекты
- https://learn.javascript.ru/object-methods
- https://learn.javascript.ru/property-descriptors
- https://learn.javascript.ru/property-accessors

JS - знакомимся с понятием Сборка мусора
https://learn.javascript.ru/garbage-collection

CSS - проходим курс по стилям
https://code-basics.com/ru/languages/css

## Практика
1. Создаем простое подобие калькулятора. На странице делаем два инпута для двух чисел, кнопку Сложить, кнопку Умножить и поле с результатом.
Функционал реализуем через объект calculator (калькулятор) с тремя методами:
- read() (читать) запрашивает два значения из инпутов на странице и сохраняет их как свойства объекта.
- sum() (суммировать) возвращает сумму сохранённых значений.
- mul() (умножить) перемножает сохранённые значения и возвращает результат.